表白失敗後仲好唔好搵番人地做朋友?

以前同一個一直都好friend既女仔表白，但失敗左，我地之間變得非常尷尬，每日見面我都唔敢再搵佢，而佢亦冇主動搵番我
咁我仲應唔應該搵番人地做番朋友?

正評: 應該，話晒以前都咁friend，咁咪就咁搵番佢繼續做番朋友囉，而且以後都仲要見面，唔通避一世咩

負評: 唔應該，人地都冇主動搵番你，咁即係代表人地已經唔再當你係朋友啦！咁仲搵黎做咩

我都準備表白 預fail

樓主rubbish

分身

你應該知道衰左就返唔到轉頭㗎啦

咪撚煩住我啦

你辣殺mk

gap囝好波

屌你

拉b
真係做唔番朋友
見面都會面阻阻
表白失敗咁耐
靜係同佢講過句dse加油
再見番都扮見唔到
就算見到都唔知同佢講咩好

冇收好人卡？

主動拎返張囉

想jump了

我多撚到可以拎黎玩uno呀
一draw就draw four

樓豬橙牙

小事姐
因為佢我反而成長左
多左興趣
睇野角度又唔同左

過兩日可能橙到好似泥妖咁屌狗

點解唔搵?
做男人有風度D啦

你痴線架

係囉 對女人粒水 仲衰過我

吾巧癡線啦

男人都淆底真係廢柴

條女係我，佢當然拒絕啦

Gay

多左咩興趣？

走啦

屌你老母

樓豬明明好靚仔
米八身高
係衰在成日著波衫返學

屌你咪撚踢爆

佢著謝雲奴波衫

樓豬做淆閪既話
我會笑9你一世

樓主真人成個真係成個拉傑迪咁

即係你？

走啦 由你鐘意佢個刻關系已經唔同左
搵返又點? 你同佢呢一刻都返唔到去以前

「過來人」

你就成日拎住支槍
慈母

搵返人都只係當我普通朋友

你對佢都唔係朋友咁嘅感情 咁做咩人朋友啫
做唔到又要做 一來呃緊佢
二來你自己都辛苦 尤其見住佢同其他人發展個時

駁唔到

拉B

Lord

上次見到樓豬踢波勁過拉傑迪

好地地表咩白，女朋友搵下就有，女知己唔係咁易搵

做個FD姐
仲咁小學雞咩
溝唔到就BLOCK人
個女仔會點諗你

下個更好

想要女朋友都冇

一腳射到上太空
執波快過拉傑迪